on9仔廣告 (戰艦戰爭)

今晚呢個廣告成2分鐘，一開頭係架戰機係戰艦上面準備起飛，點知到最後沉左落海，都唔知好嬲定好笑

其實ig定唔撚知fb
成撚日都有d同條廣告唔啱既遊戲宣傳片 係未犯法？

球球果個廣告仲撚煩 有隻狗配埋把煩鳩聲
（其實呢個都好撚煩 係呀我未玩過你隻辣殺game呀屌你老母）

樓主算唔算曲線宣傳？

我係成日見有個鬼佬玩唔知乜game
條鬼佬係話比你睇下揀錯人打係咩下場之類
果個先on9